佢咁撚鍾意封地鐵，不如快閃旺角/銅鑼灣啦

去行街刺激零售